# Заголовок 1-го уровня

## Заголовок 2-го уровня

### Заголовок 3-го уровня

Это просто абзац. В этом репозитории будут мои учебные программы.
А в этом README будут заметки по программированию.

*Это курсив (наклонный текст)*

**Это выделенный текст (жирный текст)**

- Это 1-й элемент списка
- Это 2-й элемент списка
- Это 3-й элемент списка



